咖啡真係便秘人士最好療法

2日無屎屙，岩岩食完早餐，飲完咖啡就有得屙了

咖啡更加便秘wo

飲開呢隻，10分鐘即時見效唔係講笑

飲完就有屎屙喔

邊度有得賣?

試下加埋麥皮 香蕉 會有加乘效果

飲開齋啡
一啲都無影響

M記早餐先係

有奶先至得
正

火龍果最有效
英文 wiki 都有寫

以前返學做學生果陣真係好少屙屎
但返工每日一杯COFFEE真係好快有得屙
通常再飲水就黎.

每朝都齋啡同麥皮
日日有得痾

呢個真

WHY？

係連登講食M記會比人屌嫁

的確有用

一唔返工, 唔飲咖啡, 屎都無得痾

洗腸水

HKTV mall 成箱買 有時見啲AEON 12 蚊店好似都有

唔係個個人都WORK

Aeon 12蚊店 759 果類都有好抵飲

但係事實

thx

我都係，多油丫嘛，

早d戒埋金拱門啦，唔健康

奇異果加齋啡
大絕